有冇手足cow過m記服務大使？🚬

見到琴晚個m記毒撚聚個個話m記妹靚但又唔敢cow,我真系笑而不語😂
當年係m記搞生日party,即晚我就cow左個服務大使🚬😎

我來搞事的 樓主係狗

Cow左個吱雪鳩既，即晚扑左

咁撚勁 我要一個星期先食到

藍衫黑絲

9up都信

掃地執枱果班最正

我cow果個有拍過m記d廣告的

你又靚囝又有錢，點會唔信

重口妹，一定係服務大使最正，專揀靚果d做，人工都高d

試過去cow m記汁餐妹 之後cow cow下冇cow了

示意圖

why 吾cow牙？

成日去食 睇睇下好似馬馬地所以吾cow了

cow過

more

條m記妹有服務大使咁好唔做，依家走去做飛雞

幾pure
屌完飛jor

金毛mk囝系零舍屈機

B哥係個四眼肥仔

系幾令